捉鬼之：益智問題II- 精神餵飼（証明咗祖利安之不濟）

捉鬼之：益智問題II- 精神餵飼（証明咗祖利安之不濟）
內含神秘之說，但絕唔係亂吹風，希望信唔信神怪之說嘅人都要參考，以防神棍/妖孽插科打混。

序：
今朝早我喺商台度又聽到D神秘 "潮語"，有時你真係無得唔佩服，佢地D所謂潮語原來係圍爐講是非，而且仲係 9UP當潮流就變咗 "潮流新諺語"。我雖然好興幸呢個情況只出現喺圍爐嘅情況，但係亦好驚訝咁嘅荒謬理論竟然出自一把傳媒人嘅口。

Context：
我今朝聽到嘅，直接轉述係 "精神餵飼，精神攻擊"，事源係前陣子盛行以下THEORY，
"有人想做好心，周圍派野，派到自己無都仲要派"，又
"有人想做債權人，周圍夾硬派野俾人，等人做佢債仔，陷害人"

PART I ，context elaborate for you above consist of a few matters.
幾條問題唔該嘗試答左先，我真係想你地用腦諗下野:
1）邊個會咁做？who would do?
2）邊個做得到？who's capable to do?
3）承（1）和（2）題，迷信撚嘅答案又會係咩？
答案入

PART II 撇開WHO嘅問題，
4）點先做得到？How?
5）點解要咁做？Why?

最後唔該答多次，
3）迷信撚 嘅答案又會係咩？

我地要相信呢個世界無咩係無可能，但係亦要知呢個世上騙子係極多。

八婆入

點解我又屌祖利安？
因為佢扮撚完解決問題之後撇低咗個爛攤子俾我/我地囉。
先唔講法術，乜撚柒野都無做到，仲連垃圾是非都搞唔掂，虧佢有份去開咪（不過我都唔會聽）。
開咪開到咁不如去死啦頂你個肺。

P。S。 DLLM HKGOV I AM NOT A TEACHER

TLDR